彌敦道冇人提過

公司all blue，彌敦道咁大條都只係小塞
精神上支持你地